[屌孖妹]俄羅斯火辣兩姊妹列出嚇人要求徵老公！

俄羅斯的中部地區喀山，住着一對美艷火辣的雙胞胎兩姊妹Adel Fakhteeva及Alina Fakhteeva，因為厭倦無聊的家鄉喀山，渴望有朝一日衝出光明之都莫斯科，異口同聲地表示徵求對象，更公開表明不介意二人共侍一夫，強調兩人不論任何事斬會在一起。

目前仍在上大學的兩姊妹，現年22歲，共同經營時尚部落格，常在社交媒體發放二人的性感合照，而相中的二人更是穿上一模一樣的衣服，擺着類似的姿勢，因而在家鄉喀山薄有名氣。她們亦曾為不同品牌代言，每月可賺取約一萬盧布的收入（約1,350港元）。

[img]
[/img]

她們對「共享丈夫」的條件卻非常苛刻，除了思想開放，不會認為有兩個老婆是件怪事外，最重要的是，對象需要「有錢到嘔」（disgustingly rich）。

她們可不是說說就算，她們已身體力行地聯絡當地商人和政治人物，希望他們可以幫忙。當地的前首長已答應會幫她們尋覓適合的老公人選，並會根據《福布斯》的俄羅斯富豪榜尋求願意提供協助的人。

網民直斥兩姊妹的行為噁心，不明白為什麼有人會願意幫忙，也有人自稱是有錢人，毛遂自薦地應徵「共享丈夫」，似乎希望享受左右逢源的齊人之福！

起雙飛賣，識貨

分身家 分到破產

同一個醫生整應該一樣

(沙聲)我要扑孖女呀~~